Jake Paul v Ben Askren

第一round 就ko完左
好彩無比錢睇

佢阿哥對mayweather幾時開打？

On9, stage

屌 好撚失望 mma fighter 輸俾一個youtube clown